今日個prof問我Do you have a girlfriend...

= prof
= 我

prof: do you have a foreign girlfriend?
我：yes, i do
prof: great, which nation?
我：imagination

1000000/10

laughed

又係你條撚樣

thx g chi

香港電影欠香港人一場革命

搞笑

笑唔出了

笑死我

同路人

11/10

好笑

笑咗
好耐冇笑過，多謝巴打

10/9

呢排好耐無真心笑過 多謝巴打

哈哈哈哈哈哈哈.....哈哈

laughed with thanks

我老師淨係問Do you want to build a snowman

8/10

巴仔高汁

笑中有淚

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

10/10

congratulations~~

笑4😂

笑不出

Metoo

高質
真笑左

ok wo

好好笑

又幾好笑

真好笑！

師傅有d料到

講得出呢個梗 話唔掂真係溝得到呢

高汁

對唔住笑咗

幾好